發生咗呢D事，我唔知點面對我個仔同老公

成件事我都係為囝囝好，無諗過會搞到咁大

事緣我囝囝一直都有個秘密瞞住我地
以前成日返工OT，唔得閒陪個仔同老公
佢中學個陣成績差，而且成日同男仔fd玩得好埋，咁我起初都唔為意
直至佢入大學之後，比我見到佢同個男仔繞哂手咁
我就開始懷疑自己個仔既性向，但係一時之間又唔知點算好，於是就打比個係學校做老師既朋友問
佢同我講千其唔好鬧個仔，要比多D關懷，多D同個仔接觸，慢慢開導佢
仲話以前見過個學生同我個仔差唔多情形，而家咪一樣有女朋友

我搵左一晚入囝囝間房同佢傾下，咁我都識做既，咪問下佢大學識左D咩朋友呀，有無比人蝦呀
佢就好驚青咁答無呀，都係D普通朋友，有男有女囉，咁我都無再問落去，剩係攬住囝囝，話有咩事可以同媽咪講

之後囝囝就帶左個女仔返黎，睇落都幾乖，食完飯會主動幫手，咁我都幾安慰，我仲靜靜雞問個女仔諗住幾時結婚

之後個仔開始返工，咁我就辭左份工轉做全職主婦，係屋企既時間多左，老公又唔得閒，於是咪出去shopping
點知比我見到囝囝個女朋友同第二個男人一齊，我跟住佢地到酒店門口先知道咩事

個晚，我坐係客廳等，唔知點開口，囝囝好夜先返黎，仲有D酒氣，咁我問佢做咩咁夜返呀，佢咩都無講
我企起身話煲番熱D湯，突然，囝囝係後面攬住我，話唔知點算好，咁我就摸下囝囝錫左佢一啖，佢又攬住我黎係咁錫，跟往我地入左囝囝間房，做左D對唔住老公既事
個一刻，我知道囝囝好唔開心，好想幫佢分擔下，我咩都無講，由囝囝射入去，咁多年無做過愛，而家終於有番當年同老公做既興奮
之後幫囝囝蓋被先返房訓

過咗個禮拜，我發覺時不時唔舒服，去左睇醫生，於是...

而家老公問我肚入面係邊個經手，我唔敢講
所以想問下各位應該點做

廢事比

又扑一個on9

可唔可以.....

share 條片出黎

重作啦

閱

樓主睇黎你戀母情義結好撚嚴重喎,我真係驚你有一日上鳩你自己老母

放個report上黎先考慮接納你既供詞

好明顯呢個係一個無聊兼夾on9既post,回既人只會助長佢
當然我都無咁蠢,要好好咁資源運用

我每食完一碟火腩飯之後都會同我女朋友講分手
因為我知道, 佢已經唔再明白我

佢唔知道我o係茶記所經歷過既有幾多

佢問我食乜, 我真係唔想答佢
日本野? 秦國野? 真係敷淺
究竟我仲可以繼續忍受自己既伴侶將d生既肉放入口
每舊火腩都經過紅紅烈火，百度高溫
係經過歷煉, 係經過漫長既試鍊
每一舊都有佢既歷史，佢既故事
魚生究竟有d乜? 根本就好似d白痴港女錦, 一無所知, 戇鳩鳩, 生勾勾

我恨我既人生唔可以好似火腩錦
搵到咁多好既伴侶, 豆腐, 涼瓜, 冬瓜, 枝竹..各有特色
亦搵唔到咁多知音人,

有時侯, 我自己一個坐o係茶記食火腩飯
我覺得自己係孤獨, 我覺得呢個世界係冇人明白我
我叫左枝青島, 我望住杯入面黃色既啤酒
我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫

我離開間茶記, 我俾錢既時侯發覺有個OL食緊枝竹火腩飯
我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭
我好感動, 原來呢個世界仲有人係同我有相同既諗法
我忍住淚水
走出茶記, 點起支煙,
頭都冇回就走返屋企
或者個OL會問, 點解我放棄呢一段咁難得既姻緣

我唔知道
o係呢一刻
我覺得我係一個浪子

推廣下火腩飯先

亦請呢個回應以下既會員唔好再回應啦

我係用囝囝個帳號

乜原來我個囝囝成日搵埋呢D野㗎

仲以為係7年sp bb 既老母視角

得啦 收皮啦 再扮野一世無女溝

樓豬假膠